（無圖）豆花妹VS雞排妹

正皮 豆花妹
負皮 雞排妹

圖呢

雞蛋妹

豆雞妹

我要波

豆花妹呢d樣如果唔好成個細路女咁會好好多

講咁耐

圖呢？

屌你老母

補圖：豆花妹

雞排妹

push

雞巴妹

豆花迷直到永遠阿門